伊拉克 human bomb

比佩洛閪見到會唔會心臟病死撚左：「好驚呀, 好喪心病狂大暴徒」

好恐怖

拜登一上

今日中国

去炸美豬啦 伊拉克人無辜架

等緊入境

Peaceful protest 啫

傻9拜登，出黎強烈譴責啦

伊拉克人真正和平